其實正苦係想控疫，唔係抗疫

如果無哂感染個案，即係限聚令要完，即係阻唔到三百萬人(經過周庭事件，我信會有)報復式遊行落阿爺面！

阿爺面子大定係區區幾個GDP百分点大？
所以呢個疫情唔會完

樓主好正確，但係無人理

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。